挪威有白鯨擔番部iphone上海面

邊位巴打

倒帶睇又唔似假

白鯨: 屌你咪撚掉埋d垃圾落海啦

好似唔防咸水
可以買過部新
啲鬼妹仲咁開心
真係冇嘢講

邊個扮？

第一時間都係咁諗

好得意呀

但可唔可以袋好電子產品

走iphone未

好cute

人地起碼無放上連登問人
都無放人地ID卡

呢度有一部金色iphone、銀色samsung，同埋一部銅色嘅小米。請問邊一部係你㗎？

電子垃圾

仆街了以後無iPhone 用

🐋:屌你摸完未呀 我想食魚呀仆街

白鯨：仆街 唔係魚黎 俾返你！

垃圾港童出沒注意

港童不懂看「眉頭眼額」 教大研究：因家長亦不懂、只重學術成績

鯨魚：屌你老母掉都咪掉部垃圾iphone落嚟啦 唔撚玩呀比返你 垃圾idog

Pixel跌落海 鯨魚望都唔望

好可愛

千祈咪撚整死隻白鯨，唔係D環保撚又出嚟屌人用iPhone